Laptop擺喺櫃桶 可以點散熱

我部laptop長期擺喺電腦枱個櫃桶駁住個mon
就算擺住唔用都會勁熱
有咩好方法散熱

擺出黎

此post已完

櫃桶鑽個窿

枱面冇位
下面仲有部電腦

考慮過
太麻煩
真係冇其他方法先會

黄金有個架10cm高， 放mon底，mon就放個架上面，塾高個mon黎收個keyboard入去，個位夠你放laptop入去

搬去冰島住

係擺Keyboard嗰個櫃桶

唔通風咩都死啦

[url]

外置風扇

唔得

個mon太高

木櫃? 側邊鑽幾個鏍絲，去實惠買個架放上去？

Keyboard嗰格櫃桶
而家成塊板拉咗出嚟再攞把風扇吹睇下會唔會好啲

打直貼住櫃身放

唔好用電腦

擺住唔用都會熱?
定係外置keyboard mouse mon 唔掂部機喳?

係開住
但係冇特別Heavy嘅嘢行緊

放盤水浸住佢

開冷氣

加冰

用linux, 減低cpu負載